覺唔覺老人家特別賤格

唔係話所有 但一般係冇公德心心同自私自利，濫用醫療服務，明明少少病都排急症 阻住有需要嘅人，又係社工前扮慘呃縰援又鐘意屌鳩後生唔讓，食煙又會噴人。

唔明點解啲左膠成日偏幫啲老野，老人家要受尊重前應該要先尊重其他人。

一半啦只可以咁講，有啲真係好好人遇過都會幫手
但衰嘅，試個俾啲死廢老撞完都唔道歉，我即場屌咗出黎

恃老賣老係日積月累，可能老人後生時受好多氣，到老咗……

老人唔賤 係賤人變老了

一路行街，一路食煙！

覺啊 不過有啲老人家都幾有教養

有次搭巴士，個頭唔舒服，無幾耐有個老人家拍我膀頭問我洗唔洗坐

但賤格都係佔多數

無錯，班仆街後生時已經係仆街
只係以前有英國人管住班仆街

一啲好一啲唔好啦

不過唔好佔多數

呢個世界係仆街佔少數

柒人就佔一半

嬰兒潮廢老好似全世界欠咗作咁

有啲老人係幾nice,但仆街嘅比例比後生果啲高。

唔賤個啲你點會記得

好果啲我更加價記，但佢地都係扑街佔多數

果啲係低自尊窮仔女唔要佢
但影響到人就點都唔會包容

樓主介唔介意講下自己返咩工? 每日時間運用大概點分配?
見你開post量唔似正常人

愈老個批愈大機會支拿走佬落黎
你會期望佢地有良好品格 ?

賤人老左咪賤
好人老左都係好

廢老

尋日荔景等綠ｖａｎ 有件死老野，就咁企左嚮我前面，雖然最後小巴有大把位，又得我同件老野上車，但條氣好唔順，想爆佢又怕比附近ｄ 人拍片

同埋好撚戇尻，試過幾次去醫院探人，隔離床啲廢老成尻日想點人做野，見人就點佢做呢樣個樣，態度仲串過馬撚咁，大佬人地同你三唔識七幫下你係好心，而唔係老奉要幫你囉